擺 酒 只 係 為 左 迎 合 港 女 虛 榮 心？

擺酒真係好on9
d女人好似當自己公主咁

R.I.P.

係

認為婚禮要搞得夠大夠好睇咁段婚姻先美滿先會長久既各位女仕們，請參考大英祖國查理斯王子同戴安拿王妃既全球級婚禮以及其97陷共前屬土殖民地香港演員萬梓良同恬妞既觀樂滿東華級婚禮。
段估你個婚禮再大，規模同排場都唔會搞到大得過以上兩個婚禮。
請問以上兩段婚姻如何？

似係迎合老母 多過條女

結婚係迎合四大長老做場show
又嘥錢又大壓力

直頭係啦 唔明點解要娶隻雞
叫一世雞好過

依家好多女都唔想擺酒，只係想簡簡單單，大佬下下都係錢，用啲錢去旅行仲好。擺酒99%係迎合奶奶，最煩最多要求通常都係男方老母 女家反而無咁多嗲